Vegan / Kultur
==============

<!-- toc -->

- [Taifun? - Kein Fleischersatz, sondern Tofu](#taifun---kein-fleischersatz-sondern-tofu)
- [Sojabohnen aus der Region](#sojabohnen-aus-der-region)

<!-- tocstop -->

Taifun? - Kein Fleischersatz, sondern Tofu
------------------------------------------
* todo: Doku wo?
    * inkl. Koop. mit Landwirten

Sojabohnen aus der Region
-------------------------
* Klimawandel oder einfach Nachfrage?

